[HKGBuddies]GFRIEND討論區(17)一年之計在於春 夠鐘cb啦

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju歌list by 天生我才

Yuju high note and best moment by 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5.1

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#9

解決睇唔到 tistory imgur 圖問題
教學by 單刀抄飛機巴打

睇圖
CHROME:
Setting > enter site

http://*.uf.daum.net
http://blogfiles*.naver.net

http://*.uf.tistory.com
list by shingshingbm 21/5/2016

FIREFOX:
Setting: 入setting > 新增網站

轉link (開tistory既圖就自動變original)
CHROME:
FIREFOX:
Setting > Creat new redirect :
Tistory:
Example URL:
Include pattern: http://*.uf.tistory.com/*/*
Redirect to: http://$

HKGBUDDIES(獨家飯拍/最新資訊)

Instagram:
Facebook:
Twitter :

新post留名

一頁光速留名

一頁專一飯留名

Yerin同 Sinb黨黨員

唉 泰場rip , 有可能變hkgbuddies與女朋友既fanmeeting

燈神留名 , 有咩心願就放低啦

專一清泉深夜留名

第一次連登留名

都好夜下

第幾頁留名

女朋友post 過100正評粗卡

情況未至於太差嘅，不過要重新計劃機票時間同住宿係麻煩d

新飯留名

新post留名
恭喜上個post過100正皮

我又唔拘喎

一年之計在於春 夠鐘找數啦 懵佬唉巴
我是來留名的

成班男神傾緊去泰場
我都係上嚟取暖算

是日更新
161102 gfriend廣播真正的驚喜 繁中
170119 gfriend謝謝buddies(golden disc awards)繁中
170117 gfriend女友2週年 繁中 (上傳中)

慣左手勢 趕住一頁留名

咁正嘅體操豬新post都要放多次

你個名好正

係lo聽聞好似聽晚有聚會添唉

好好好好好好好好好差

我想接女朋友機呀 , 又要炒埋一碟好辛苦

男神聚會唔岩毒撚去架

新po留名
Yerinbb

真係好優美 個姿勢好靚
真係好靚

新POST留個名
痴心專一俞娜飯

原來大家留及都唔順手禁正皮 , 要提先禁

多謝你幅圖 懵佬

好耐冇post圖 , 唔係超超超靚都唔post

但CR 係邊個黎架 冇乜見過E個

靚到......
呆左

一百正評
上水留名

每個動作都好優美
俞娜好靚女呀

而家冇記站名了 唔知乜大神

THX~
BTW YUNA背到貼個兩張乜黎?

法國yuju飯都好鐘意奇異種子

第唔知幾頁留名

Buddies燈力無窮留名

新po留名 buddy生日咁快就過左
都係未有cb消息

越想可以順利係禁區接到女朋友越唔順利

其實我唔去追CB反而對你地好 , 會連累到大家

俞娜嘅笑容 迷死我

紅唇豬一般般 , 仲未慣 ,

封建思想既我

我覺得幾靚

佢同銀仔成日都搽d勁深色既唇膏

好似10個有9個韓妹都係紅唇裝

古惑情仔

We are GFRIEND!!

專一清泉新post留名

係周街韓妹都係咁 ,
就算唔化都紅過人 好似邊個咁

唉 , 短銀冇哂氣質

終於有番啲豬圖

淡妝豬is the best

唔係吖，多左可愛氣質

其實我好鍾意淡妝嘅佢 但家陣真係好少見到佢會淡妝

可愛同氣質差九萬哩

偷食B與Sinb百寶袋

韓仔好恐怖

有幾恐怖

我中槍啦

等同我係高登 推5-50post一樣
乜都retw 乜都講 圖又整埋 韓國毒撚真係唔睇得小

而家已經冇貼飯拍圖/片 , 等你黎 , 廢事撞圖po重複

個時係癲到follow緊200個人 , 有咩圖同gif 掉哂上post到
單機可以1日5-10page
而家連以前既1%都冇

有得食肉好開心

無緊要喎，我主力都係post sinb加yerin圖
之前見冇人post又有新飯所以放多d相上黎
你都係繼續貼飯拍圖/片啦

我食緊杯麵

寧願我冇得食肉
都要比哂佢食

可以1日夜晚爆post

韓國肉真係咁貴?? 點解個個IDOI 都當寶 定只係平時唔俾食 `

韓國牛肉係比較貴，一般韓國家庭好少煮牛肉，所以能夠吃肉係比較好d嘅生活
加上上品嘅韓牛品種又泊得住日本二級和牛，更加少機會食

幾錢HKD左右

黑色沙漠

以前朋友講過但我唔記得啦
而且都冇乜機會食掛

記得講過韓牛等級係跟日本牛等級制度去排

好似有身分證

係呀，連依樣韓牛有身份證都跟足日本

肥鄰肚臍有冇ID

聽fd講,韓牛可以貴過日本牛...

偽飯又留名

我岩岩簽左我個名上去

又post sowon出黎

好似係 不過我覺得日本和牛品質高d

智黨4頁留個靚名

我每個po留一次言架咋
唔好趕盡殺絕偽飯啦

改左名定新飯 ？

俞娜忠粉留名

女朋友POST變埋美食POST啦

女朋友都好好食

點食法

追唔切post留名

專一清泉留名

好想有個好似umji既親妹可以談下心

好想有個好似umji既女友可以談下心

上水放下圖先

靚女SinB

留個名先

做咩抄我

依句都有得抄

啫嘴B合集~~~

明顯我同你係深夜清泉 日頭都好似係

好想有個好似umji既家姐可以談下心

深夜留名

脷仔........

最愛伸脷B

嘴啖先

完美執生，即刻變左囂張B

(扮)性感B

一個唔小心 拉過龍

射低晒花心佬

仙B真係
成日叫佢唔好係人面前扮性感架啦
扮都唔會有銀仔咁似架啦

仙隊親媽站又post番，搞笑嘅娘娘

呢張睇咁多次都係好好笑

柔順b

有型b

完全反轉魅力，都係私底下扮比我睇算

平時係宿舍 就係咁樣引誘Yerin

又黎Tom & Jerry line爭野玩

拍賣桔廣告

6個癲嘅女友

訓了各位buddies

終於放工上水留名
第一時間正皮 集氣

buddies早晨
今晚就係男神聚會,好緊張

訓醒留名

Bebebe be my love

開始驚緊

豬黨留名

早晨呀buddies

呢張唔同上次嗰張不能說的仙隊禁圖

各位 早晨

今日又要扮工扮到一點先收工

返埋今日放假

早晨

熱烈地彈琴熱烈地唱

已經放緊假

食屎啦

同娘娘一齊做練習生會有咩感覺

仙隊招牌pose

諗起一陣見到成班男神，我成個人即刻濕曬

好緊張

果然冇估錯..仙隊隔離嗰位
真係大家一齊練習生過..

點撚解搵唔到初一至初五既pt

做野做到底褲都濕埋

同你競爭對手，砌到你仆街

umji

仲要返埋聽日啊啊啊

聽日要北上 有冇辦法可以睇到紅白

完全專心唔到
腦裹面只有男神

Up上百度比你睇

忙到嘔上黎留名先

新飯留名 最愛肥隣

Yerin痴飯留名

食緊飯放多張Yerin先

成日ff同以到umji用英文溝通

俾老公巴見到你就死得啦

我都係呀 仲要番到一點...

精神呀

全球最大隣黨留名

韶情愛我

你地班友又開始chi sin

無錯，隣黨最大

唔知點解今日好攰

屌一踏入下晝就冇晒動力

聽講你都唔弱

陣間仲要見男神

頁底撈post

推番上黎先

睇住B仔個肚肚做野特別醒神.....

真毒唔適合出席呢d聚會

開始緊張不安

望住yerin就唔會緊張，好似係

開始焦慮

心跳加速

男神聚會

可唔可以申請退出

摷定個面罩先

大家feel到有危險 記住要走呀

你地今晚有聚會？

小圈子慶功宴

懵佬握手會

懵佬fan meeting

懵佬comeback stage

懵佬應援

懵佬不如逆應援

miss咗懵佬fm呀

爆左啦下次要搶飛

留名

垃圾聚會

已經自動過濾

過年除初三，日日都要返

巴打加油

為咗等fm開場
行咗轉warehouse
咁就眼睛心已花
PS:好彩全身而退,咩都冇買

明明係老公巴fanmeeting

因為你屋企一早有齊哂

我只是笑話

仆街仲要自我介紹

都唔識你

文字直播

遊玩時開心一點

直播大神高峰會議

應該個post會靜哂
又係真毒上水時間

坐咗係新飯枱
媽呀手都震埋

一台大神 一台仲大神

有分新舊飯 開幾圍
HKGBUDDIES咁強大

扮工幫手推推post先

好彩冇黎

係新飯枱

新飯枱姐係點凸出黎個幾係一枱

成枱都係新飯，老屎忽大神一圍

有無圖文直播畀小弟j吓

大家加油 扮埋聽日工就可以放假

Umjii男神示範緊點樣同囡囡溝通
唉都係下一世先去識大神啦

真毒

懵佬番咗去男神個堆
等我再繼續同大家直擊報導

再一次多謝各位既參與，以上為應援報告。

剩低既錢將會撥入下次既應援活動。

Ps. 未計約20件既獨家特典tee同聯合特典既費用！

上次朗豪交收成堆男神

[size=6]LOVE SINB[/size=6]
無聊得滯

太耐無用web版又fail

明明你都係

好掛住唉巴

原來已經一年 唉 仲要掃下twitter先知rough一歲生日 偽飯確認

好掛住長銀
睇黎我個孫都應該見唔番銀仔長髮

女朋友再黎香港咪有機會
雖然冇可能

泰場hehe

女朋友post日常任務

FB最正

駁唔到

navillera 個logo設計得好有心思
有整合3個mini album做完結既意思係度

係咪最靜既一晚

仲扮緊工

我比較鐘意snow flake

大神終於散晒 同好多靚仔大神食飯真係畢生難忘
多謝老公巴

利利是是

真係要上返水面 今日得返半台左右識

我係醫生 今日綠色衫嗰個

老公巴

女朋友post 開國功臣

後感
終於見到老公巴 終於都明點解會做到老公巴

好多好多大神

唉巴食屎啦

老公巴，多謝晒

老公巴真係唔拜唔得

兩個潛水撚去左hehe

男神=老公巴
女神=06絲打

多謝老公巴

我依d小薯都係留係屋企睇自己好了

you are not alone

lm

咩風吹你上水

十年無見

刀哥

我地跪拜緊老公巴，老公巴可能為左我地跪玻璃

唔記得多謝埋絲打 偽飯唔使記生日了

0530咩日子

紅日既

都話早啲走架啦

要鬧就鬧我
唔好鬧老公巴

同老公巴最後瘋狂吹水 唔記得左走

好幸福

咁多男神大神 差D賴屎

齋睇字已經出晒水

係你隔離全程瀨屎

真係
見到佢咁好唔安樂

老公巴應該冇事嘅，好人有好報

差d唔記得，多謝0609絲打大神
張月曆卡好靚

希望以後有機會同你地聚

我有咩值得你笑

比你時我都有點尷尬

過份吹奏我了

傻啦，送你走唔知幾高興

好有心機，此人要娶

好掛住老公巴

快啲訓啦無事架啦

哈哈，我都有fd同你差唔多年紀結婚，一樣派比我，我冇問題喎
而且我同yerin呀哥年紀差唔多，所以同你都唔差好多啫

以後你地有飯聚，節日慶祝，cb期拎碟，希望你地唔好忘記我，會預埋我（嚟唔到一件事啦）今晚同你地食飯，好開心，因為冇諗到咁多人，又識到新飯，而且仲係當團年飯咁食，我比你地滿足，畢地就好似一家人（但好多花心怪）

訓前再拜老公巴 0609絲打

同各位大神食完飯返黎，又放下圖醒神下先

晌街見到又認得我，可以話係我中學同學但認唔哂你地好抱歉

yerin哥哥即係幾歲?

沖涼後會瞓㗎啦

太客氣了！但差啲講咗粗口，叫你名時

智智!

你估下......

已經3字頭

我就19

毒撚只有moon post的份

好欖明白

我個fd 20就結婚，一樣啫
大唔過yerin呀哥所以我都唔叫自己做大叔飯

sor你認真咗，唔止19既，我對個個都咁講姐

老公巴就keep住年年19啦，咁就同智仔襯到絕

伊貝情

下次送一堆伊貝俾情仔

勁可愛隻伊貝

Sinb

一樣都係啡毛 [size=1]錯重點[/size=2]

Y U J U

凍B.....

頂 自膠 禁錯野

我地個圍新飯冇花心過

完完完全全唔夠訓

我都無啦啦醒鬼左 好眼訓

放新年假威啦

係囉。仲專登同絲打拎多幾張卡返公司傳教添

老公巴同東方巴都好可愛啊

你一直問我的心到底在不在
問我怎能不遺憾就丟失了愛
而我的淚 怎麼就流下來

長銀呀

唔脫飯啦咩

今日都仲要番工

合埋眼sunshine首歌，聽到流淚

短銀問我個心仲係唔係到
點解對佢咁冷淡 係咪唔愛佢
唔知點解 好心up

我知道有間醫院可以幫到你

地址：新界屯門青松觀路 15 號
電話：2456 7111
傳真：2455 9330
電郵：cph_enquiry@ha.org.hk

頂埋半日咋

頂到6點咋

14頁就52正皮

早晨呀

變金有望

好多懵佬fans留低正皮

各位早晨呀 番埋今日可以放假啦

早晨 加油呀巴打

可惜初二三都係要返工

尋日開始放緊假

你就好啦

可惜用左黎番工

岩岩比大佬捉左去開會
一聽到新年放假後番黎個工作進程就想喊
多野做到一個點

我新年假後 淨到冇客咁濟

我係其中一個

留名
拜一拜絲打先，張卡好有心機，多謝

運動型情情

金牌選手

新年前都要忙到嘔飯都未食上個水先

孖辮肥琳

已經60正皮

61

全能女朋友

秀麗銀
番去轉呢張做電腦wallpaper

返去p啲頭髮上去

出去左野，返黎鎖q左門，等多陣收工

放工

可恨呀

好可愛?

返工了

有冇示意圖

p完sd埋黎 thx

捱多兩個鐘就走得

估唔到係大陸都聽到有人播女朋友d歌

咩場合

上水留名 正皮for慒佬

哈哈，應該話親切會比較貼切

屌，又要做

雙下巴銀仔

努力扮工養女友啦 同潛水

在家打機 悠閒自在

屌，臨收工先發現個program有bug..............又要繼續做

it dog

可以如何示意一個唔可愛既人變做可愛

我係親善大使

有冇圖睇下

u like umji?

we like 老公巴

想睇

in 老公巴 we trust

Yes

I like umji
umji like me

收工

我想建造一個屬於我們的未來
因為只要有你 我就滿足

工已收

長銀

短銀

我老婆

我前妻，原來你埋左單

睇黎要出番個銀仔與兵人物關係圖，d關係好複雜，又前妻又現任老婆

好多頂帽 好多兄弟

Btw 小心朴經條仆街

幾時先有機會著冬季初，日日短打

唔知點解對東方巴同老公巴念念不忘

你醉啦

真金不怕洪爐火
個條朴咩我真係未驚過

雖然你唔怕佢 但銀仔個心去左佢到呢

好做完收工，剩底少少手尾交俾同事做……
好似好仆街咁

你大佬黎 有咩唔得

都係等埋個同事一齊走

自從我同銀仔有左共同興趣一齊射箭之後
佢已經將個條朴唔知咩忘記得一乾二淨

祝你幸福
好快又會

悲劇只會不斷重演

兄弟講呢d

返緊大陸 唉。悶死

冇事嘅，好快會習慣，好似係

開始做女團大戰
眼球高速移動

到時我唯有脫飯

你姐 , 其他女團我FC

響公司，冇得睇
等之後上網睇cut算

返到屋企 都係睇CUT算
想呆下抖下追下動漫

超超靚囉

豬仔夜煙友情認證

完左睇番女友cut算完全無意慾去睇

飯女朋友都好吃力 , 其他團 不了

呢d機會唔係成日有
好好珍惜

KBS LINK

竟然有埋傳送門 , 我先唔會禁入去

終極專一境界
已經睇緊

女朋友出場啦

UMJI 讚呀

SINB癲左

收左火啦 成班都係多人就會尷尬個隻

放既程度20%
唔好睇既

終於放工收爐 得閒上一上水
琴晚見到大家真係好開心 雖然認人有啲差
見到好多大神好開心 見到傳說中老公巴
希望各位大神中意張小咭啦 唔好嫌棄小小心意
淨返好多 拎去派比秦仔先

好開心下世巴教左我好多澳門野

好想睇

絲打大神留張比我ok?

天水圍冇牛架
黃大仙唔係淨係有得拜神
澳門唔係淨係得賭場

真心交朋友
絲打啲問題係 創造力同幻想會嚇你一跳

留一疊比你都得

我怕下次會比人blacklist

邊個敢blacklist你呀

俾老公巴見到點算

買完護膝比佢

我又要

yerin得左呀

yerin唱得好

感謝大神

真心呢part好正 笑還笑 真係靠solol實力吸引觀眾 綜藝皇后

輕鬆啦

我諗起曹宏威博士問答區

好靚

6個癲晒咁唱，好正

有冇人up上百度

妖 我聽日都返大陸 , 初二晚先返香港

說好的dance呢?

絲打派下膠賣下萌姐

我都諗緊又話dance既
成首無跳過咁濟反而女友衝出黎跳得仲多過佢

輸得

所以係yerin與dancer們，結果後面全部跳得佢冇

絲打問到 有問必答 最多附送2下白眼

下次黎記得帶八達通

越黎越瘦 預備cb了

眾大神話2月28號出預告

快d……3月或者4月頭cb

good

又被絲打恥笑

又係時候交會費

睇左岩岩個節目d片
佢地痴左線

咁先係正常女友

訓醒

其實咁先係正常

上水

170127 여자친구(GFRIEND) Thumb Up + Catallena

170127 여자친구(GFRIEND) 예린(Yerin) Fire

170127 여자친구(GFRIEND) 예린(Yerin) & Space A - Sexy man

9點半j2有得睇紅白鬥 有香港天團twins 仲有Gfriend

過年應該減下壓既

原來台灣七點已經做緊

係唔係轉播嘅呢?遲過台灣個邊咁耐先播

所以睇住台灣直播好過
陣間cctvb cut左女朋友真係喊

唔會掛我見預告都有佢吔

我都想要

好正

女朋友出左場未??

未

點解條link睇唔到既

下面台視有幾個link試下

睇到但有d lag

試試先 thx

this is a joke,thanks for sharing

but umji is mine

u are not me, thanks

梗係我既毒毒出場令你地恥笑mode啟動咗

相信我冇機會再見你地

傳說中既我只係被吹奏過大既笑話

絲打好mean

分少少俾我得唔得

佢著過學生服比我睇，我地仲一齊溫書

昨晚佢打比我，你又唔聽

女朋友係咪壓軸 咁耐都未出

老公巴主席一出，其他智黨d ff可以收工

根據台站fb話女友出場表演大約係尾二，個節目大約6個鐘……
即係有排，可能到12點先出場表演
不過之前會出黎拜年

12點出左去 無得睇

李國毅唱完 聽聞女友會出場

見到話出場了

嚟啦嚟啦

好lag

lag到仆街,睇replay算

Yerin講得最好

sinb同umji先最好
d咬字好正

我好愛你地但係真係好lag機

終於扮完工
返去睇紅白先

我都好愛你地，趕緊返屋企睇你地表演

twins 唱左咁多年都仲要播歌

屌我兒時偶像黎

又邊個唔係
出哂名小朋友既偶像

yuna寶寶

所以應該focus番落女友到
女友唔播歌都唱得跳得
好似係

睇完一套好有意義既電影
FF不如行動 《為夢想奮鬥》

豬恩代表gsd post同大家拜個早年

祝大家新年快樂、恭喜發財、年年有餘、 鴻圖大展、五福臨門、團圓有餘、 恭賀新禧、財源廣進、財源滾滾、大吉大利、 年年高升、步步高升、事事如意、招財進寶、 吉祥如意、心想事成、萬事如意、扭轉乾坤、 一路發財、新春愉快、國泰民安、風調雨順、 新春如意、開春大吉、六畜高升、閤家平安、 新春快樂、一元復始，萬象更新、大發利市、 開市大吉、五子登科、龍馬精神、春意盎然、 富貴有餘、金玉滿堂、必定如意、福到眼前、 福壽雙全、迎春納福、春回大地、大家恭禧、 開車大吉、竹報平安、花開富貴、開市大發、 龍鳳呈祥、三陽開泰[/size=6]

咁準時呀

gsd痴線佬終於過黎拜年

豬恩代表gsd post同大家拜個早年

祝大家新年快樂、恭喜發財、年年有餘、 鴻圖大展、五福臨門、團圓有餘、 恭賀新禧、財源廣進、財源滾滾、大吉大利、 年年高升、步步高升、事事如意、招財進寶、 吉祥如意、心想事成、萬事如意、扭轉乾坤、 一路發財、新春愉快、國泰民安、風調雨順、 新春如意、開春大吉、六畜高升、閤家平安、 新春快樂、一元復始，萬象更新、大發利市、 開市大吉、五子登科、龍馬精神、春意盎然、 富貴有餘、金玉滿堂、必定如意、福到眼前、 福壽雙全、迎春納福、春回大地、大家恭禧、 開車大吉、竹報平安、花開富貴、開市大發、 龍鳳呈祥、三陽開泰、ONCE[/size=6]

仲乜抄9 me架

新年快樂啦

GSD新年快樂~~Yeah! 係帶我入kpop坑嘅第一隊女團

咦巴打改咗名

擰擰擰擰你ball,gsd過黎拜個年

係咪為左拜年改名，好有可疑

我仲以為自己入錯post

去轉紅白都拍段clip 睇嚟台灣已經正式得寵

痴線佬與他們的產地 GSD POST代表同大家拜個早年
今年一樣要大發....同時要保持身體健康唔好再受傷
繼續2倍速咁紅...

話時話
我好似除左係高登開第一個post之外
打後都無入過黎睇女朋友

GSD

Everyday GFriend

呢度啲人可能仲cls

廢事招黑
拜年is gsd傳統

個個女團post都係gsd
各位大神buddies及各團嘅飯新年快樂
今年大家搵多啲

台爺為左唔想累左崔俞娜改返名

[Special Clips] 여자친구 GFRIEND - 대만 홍백예능대상 behind

台灣睇黎女友同sm好鍾意

gsd痴線佬好耐冇見
我地依到好清純冇痴線

所以咪話正式得寵
香港? 邊到嚟架

下？
gsd post出左名係音樂台蒸餾水黎架wo

含我碌撚啦 講咁多野

大吉大利

仲諗住你幫我地post拜埋年

不要再說了......

台b好偉大（胸襟咋 其他無一度大）

拜年不嬲係我地優良傳統

哩樣真

低汁會然

原本一開始上高登都想入gsd post講我係Daisy (以前係)
結果比入面純到蒸餾水咁嘅痴線佬嚇到出番去

一定係G YAN

豬恩

GSD PO豬恩同本局升降台
恭祝世界級崔俞娜新年快樂
新春期間謹記做好防火措施
WE ARE ONE

BTW俞娜寶寶今晚好正

屌段片錄埋哈叔叔叫錯團名
唔係台仔都覺得好柒

1:50 肥琳好正
台灣number 1

禾巧驚驚呀 巧多痴線佬呀

黎啦！！！！

嚟啦!!!

Wg?

咁樣出廣告

過左？？？？

過左mgs 廣告之後rough

岩岩隊男團一出場歌都未唱就出廣告

tell me tell me
有聲嘅

睇緊mama咁

港豬表示冇眼睇台場 , 女朋友照mute算

升降台巴打可恥

升降台俾狗屌

好撚嘔心

熄埋mon先

洗眼

完全唔明佢亂入意義何在
屌岩岩收工食飽飯

繁體大陸就是喜歡模仿

幾好笑阿 係樣衰D

睇完，女友live好正

(Ken)

gay test

搞下gag啫

連唱3首live 真係好勁

祝各位Biddies新年快樂
讀書嘅學業進步
做嘢嘅就工作平安賺多啲錢去fs

J2. Delay 定已經出左

Kendy Girl似係用短銀做藍本去模仿

j2 遲好多先播 有排都未出

J2遲過台灣開始

祝大家行衰運 , 去韓國都見唔到女朋友

J2遲兩個半鐘播
11點半出 J2要2點先有呀

台灣7點做j2 9點半
即係等返大約兩個鐘

delay啦 我地睇台視直播
新年都過J2都未播 , 傳教?不了

好 咁熄電視

各位Buddies新年快樂!

🌟。❤。😉。🍀
。🎁 。🎉。🌟
✨。＼｜／。🌺
2⃣ 0⃣ 1⃣ 7⃣
💜。／｜＼。💎
。🍀。 🌹。🎉。
🌟。 😍。 🎶 💗

Ken超越左短銀

頂又遲晒添

新年快樂記得gsd係宇宙第一女團啊

話說日日俾班粉腸轟炸，我依家認得晒g fd既人

係咪好叻呢

完全聽唔明 佢地講咩國語

狂飯

完全聽唔明佢地D國語

銀河：祝大家今年行大運，直直長不彎

AGGER

各位hkg buddies新年快樂 身體健康
未搵到另一半既希望快d搵到
結左婚既老公巴唔好比老婆發現到d album
利申:長銀我老婆

祝各位新年進步，女朋友永續，
讀書既爆分畢業，返工既狂升職，
收咗我利是既永遠行好運!

乳豬 鐘意左食蓮霧

收皮啦 , 短銀先係你老母

SOR
冇心手快打錯

激動得滯

祝老公巴早日生個小umji

仲諗緊做咩激動成咁
明明之前見慒佬叫人唔好講粗口

大家都好激動

情仔個樣有d古惑咁....

雖然我鍵戰開 , 但唔攻擊自己友
唔小心開左年

冇話唔比講粗口 唔好講其他團姐

脫飯ye

老公巴早d生番個似智仔咁樣嘅囡囡啦
新年快樂啦

J2應該就黎有女友

小個情敵

聽朝扔哂d簽專小卡去

我謹代表仙氣黨全體仝人
恭祝各黨員身體健康 心想事成
雞年行大運 日日有食神
恭祝所有buddy萬事如意 龍馬精神
最後祝韶情娘娘大紅大紫 青春常駐
永遠都係世界第一
恭喜恭喜

咁又唔好咁浪費，你可以扔俾我

放心!唔會搵到既!（我諗）
祝你身體健康呀，國兒，你真有我心

我同umji會努力，大家拆利是啦！保永遠平安

祝各位畢地新年快樂

我愛崔乳豬

好想睇女朋友live呀 幾時黎香港演唱會
唔好遺棄我地

同你講個殘酷事實 , 經上次MAMA之後 , HK?WFC

冇機會再黎

各位buddy新年快樂 搵多啲供養女朋友

點解要講個事實出黎

新一年，話咁快就70正皮

cr. charliehuang @charlie0825

170127 2017 TTV Super Star GFriend Interview Part1 Cut

百度雲(比返左大陸既巴打睇) :

170127 2017 TTV Super Star GFriend Stage Cut
MeGustasTu+Rough+Navillera+2XSpeedRough+Interview Part2

百度雲(比返左大陸既巴打睇) :

香港buddies有做錯咩

點解會講雞金賺不完

食基金 字?

等待緊精彩的歌舞

新年快樂

係韓國live都冇咁好聽

代表韓國

好唔撚想返大陸 , 屌

170114 오크밸리

返去拜年逗多d利是養女友，咁樣諗會舒服d

因為婆婆去左天堂 , 今冇得逗利是呀
都唔知咩傳統習俗黎
老母同家姐去旅行 , 係返去探下爺爺先同老豆返

btw 收左老公巴利是已破戒 , 理得佢

down定bilibili啦

有咩用
仲有片睇咩?

心痕search過gfriend都有啲野 但你應該九成睇過晒

J2依家先到sx9，整宵夜食先，慢慢等

返去追返植木的法則

睇陣太陽的後裔先

巴打有睇viu台
岩岩轉台都睇到

終於收左工呀 終於可以上水啦

如果唔係J2做女朋友我都唔會轉過去
不嬲長開viu 呢四晚連環播

Big Boss 美女 野狼 小紅帽

史上最遲收爐既工

各位buddies新年快樂
新一年祝大家賺多d養女朋友
繼續為女朋友熱血
b仔日日都開心咁我就開心

我愛女朋友

終極拖時間

唔該曬懵佬

仆街垃圾允記 冇計
唔知開到咁夜做乜鬼野

你做邊間舖 我有日經過聽到播女朋友
利伸 好多年前員工

祝畢地們盤滿缽滿 一齊養女友

我同智智會努力

J2

破咩戒?關我事?

女友又出場

到啦

紅白個live真係世界級
一次過唱3首

仲好過韓國個LIVE

正皮就是我的動力

見到有人走光

冇野..一啲道教上習俗問題

痴左線呀 去廣告

係呀 有一間會播rough架 去親個間友鋪拎野都覺得好正

係女朋友身上好難發生到

me guastu同mijiki雜菜湯之後仲有冇

有晒保護措施嘅

祝女朋友黎緊一年冇病冇痛 繼續大發
祝畢地燈想事成 未搵到工嘅快啲搵到

好在廣告返嚟無cut
cctvb

umji睇黎外語真係最好

個live好高汁

不嬲

Yuju按唔切條裙

仲有nanana 同 2倍速 同埋(ken )

rough就係轉呀轉架啦 , 不嬲唔禁

學霸智仔

又二倍速時間

No 蹲中間手慢左

竟然有

可能我地習慣左
你睇到係裙褲 , 然後打底褲 仲有...
所以好難走到光

裙褲當走光了

Kendy好撚好笑

完全值回票價

咁..我冇野好講

跳得超似 隻個係咁部停"laam"向前個下

好想瘋狂一齊廣東話拜年

隻腳

台下個死肥毒講不可以

一話跟住到女朋友個時都係影到佢超high

HKGbuddies 同女朋友一早拜左年

（有英文字紙仔做翻譯，廣東話既賀年語 ）

仲記得上年係Apink黎表演 都係J2睇住直播
今年已經

一定要再推

全靠我聽話唔花心 , 老婆先發達

祝老婆s發達

其實第一頁應該整返個拜神list

同台灣一樣
播rough之前有廣告

早上一推 恭喜發財
女友CB大發！

(我)女朋友究竟幾時CB
人地隊twice就快又cb

我代表隣黨同大家拜個早年

祝大家新年快樂、身體健康

隣女神世界第一

做左大陸西

垃圾銀希望妳唔好留返長髮，要剪得更短

我同佢講左鍾意佢長髮多d
佢話同公司傾下可唔可以留番長

滿口謊言，信一成都死

呢輯相真係

同自己既另一半相處從來都只靠信任

追post追到人格分裂

認真再睇舊片
原來cam man唔係成日會近鏡影Yuju呢個高音位
宇宙級乳豬high note

已經推得好慢

新一年祝buddy們雞金賺不完

新年快樂，身體健康
萬事如意，大吉大利

shine shine shine

新年快樂呀各位畢地
希望各位多啲利是 賺多啲
然後繼續供養小女友啦

呢兩張小馬尾好正

豬仔超靚

輯相靚到痴哂線

原來影新年特輯 堆草

嚇人既

個個燈花最後可能草都冇條

唉 萬事不如意，燈神幾時離開我

新一年自然醒 叫個春先
祝各位事事如意 女友健康開心
肥琳世界第一

新一年我會繼續傾家蕩產去愛妳

套韓服好正
可唔可以同sinb調轉一陣先

水泡豬

恩妃小朋友實在太靚啦

全日秒回 好悶

個個都ff，結果完全唔係個樣野......
點都好，愛晒6個女友，快d cb

咦呢個咪係世界第一

新年一早忙佈置到依家
祝各位buddies新年快樂，繼續愛女友

Yerin黨同 SinB黨繼續強大
睿隣恩妃世界級靚

點解又會post兩次

你唔好再燈

年初一拜個早年 尋晚瞓著左睇唔到live
祝女朋友繼續大發兼且身體健康
大神們事事順利 繼續開外掛支持女朋友

從今朝起又要連續三日俾親戚審

新一年希望豬黨重振聲威
重奪第一大黨寶座
晚晚招牌紅字

而家做緊咩？做廢青囉
有女朋友未呀？有
咁冇錢點拍拖呀，快啲搵野做啦⋯⋯
我靠你封利是過世，大封啲啦屌

心聲......

正常都係封2張 20 /1 張20
有d夠膽死封 2張10 /1張10
我心諗不如你唔好結婚啦

早知返工啦 一日都要五舊水，而家連一半都冇

各位雞年快樂，事事順心

趕得切在大年初一講句早晨

yuju: wfc

5舊水

viu做mama

頭先見住老母封左一封2張10，不過原來係俾樓下保安

新年扮工是常識，有bonus冇奶油唔賺

大家新年快樂

d保安成年係度訓覺
係新年先會無啦啦衝出黎幫你禁制同開門又笑口使使咁

直行直過

訓陣先 好悶

我B 我豬 我琳 好靚
韓服

我情

一句講哂漢服定韓服?

情情話一定要著韓服見我老母
咁先顯得出尊重長輩

唔洗拜年

好靚呀

agger，保安係新年呢d時間先會突然出現又好盡責咁打招呼，開門呀咁
仲好招呼過酒店d服務員

我記得上年有個清潔阿姐初一至初三都喺同塊玻璃門抹同一個位

YUJU真係好唔啱濃妝 雖然都係宇宙第一

祝各位buddies雞仔年事事順心
身心健康

韓服崔俞娜世界第一

我豬宇宙第一

唔係喎，我覺得佢烈焰紅唇幾正

有冇巴打有錄底琴晚gfriend 1080p j2

佢白雪雪加紅唇咪好睇
上面果張啲鰓紅重手左啲

新人入黎拍卡報到
之前係高登個邊都有追post睇
我鐘意sowon
自己會佢做素仔
但呢邊係叫素仔 定 情仔？

二月中到三月頭 迷你專照殺

因為剎那間嘅半正名
比較多應該改咗叫情仔或者情情

娜恩
呢到隨便任叫春

金韶情世界第一

J2應該冇人會錄

要叫娘娘
好似係

下面個張唔掂
唔鍾意

又多個Panda。 Hello, 我都係。

同各位buddies拜個年
祝大家今年事事順利，心想事成，
慒佬唔好再做燈神
祝女友青春長駐，身體健康

烈焰紅唇硬照都接受到 一睇片我就覺得好怪

J2網上還有重溫，剛看完

但是畫質很一般 看住先

只要係豬仔我都鐘意
我 愛 崔 乳 豬

又唔好咁講

心意嚟架啫
唔好咁啦

樓下啲看更先勁

Same here 只要係崔俞娜就鐘意
我愛崔俞娜

要出合體技啦

嚇死
以為Sowon舉我中指

靚女係唔會講粗口

cr. charliehuang @charlie0825

tel:1701272017 TTV Super Star GFriend Interview Part1 Cut

百度雲(比返左大陸既巴打睇) :

tel:1701272017 TTV Super Star GFriend Stage Cut
MeGustasTu+Rough+Navillera+2XSpeedRough+Interview Part2

百度雲(比返左大陸既巴打睇) :
[/quote]

呢到咪有1080p ts囉...不過唔係j2...

崔乳豬世界級

女友穿韓服真係好靚

中分銀真係好正，好耐冇見過

有圖睇下真係好

可愛智呀~~~~

哇，好多智呀~~~~

隣仔快d拖實我

要女仔主動架你

智仔再瘦啲就似所b啦

咁shineshineshine係你主動定人地主動

響naver睇到編講女友嘅新聞睇唔明
響twitter見到翻譯..........

懵佬燈神

唔該3月或3月底啦，好唔好

落水前比佢發現左我寫「2017 女朋友大發」塊板
先有話題主動同佢講返呢件事，然後傳教

差唔多啦 再唔錄歌4月架啦

預遲少少是常識吧 就算錄好歌拍埋mv都可以唔出住
佢「話」2月中/3月頭 我當佢3月中至3月尾算

智呀

3月一直覺得幾好，唔太耐暫時又未有其他大團撞
4月始終會擔心耐得滯，要keep人氣同再上

見到智仔挽鞋 我又諗起alpha go

新年就是要叫春啊，不然要幹嘛？

隣女神世界第一

女神~~~~

推

可愛隣

隣仔呀

祝大家新年快樂 恭喜發財
心想事成就緊係要嚟香港搞showcase啦

新年有開心乳豬食睇

食乳豬

有蚊

Csl

叫佢用槍幫你射走d蚊啦

射我!射我!

唉巴csl無誤…

邊夠巴打你cs

終於應付完親戚可以抖下

一句我好眼瞓已經屌打哂佢吔

睇左成晚戲

【中字】 新春特別節目 _ 女團大戰歌門的榮光
嘉賓：#Apink、#EXID、#RedVelvet、#GFRIEND、#LABOUM、#OhMyGirl、#DIA、#宇宙少女、#gu9udan、#金申英、#神童
OP

DM
Part.1

Part.2

Credit: K-POP 影視小棧

正，今晚慢慢睇

豬仔

終於有自己私人時間抖下先

我愛崔俞娜

我就黎越黎越愛佢啦
一日比一日深

琳黨大勢 統一天下

御琳軍在此

這份情，從不會變

天下萬物，唯我琳黨最強

天變地變情不變 對佢係唔會變
只會一日比一日深 深不見底

琳黨突然沖晒出黎

隣黨大勢、無處不在

愛你啊懵佬

慒佬唯飯

懵佬黨又衝出黎

琳黨不嬲多人

媽呀!!!我既豬仔智智真係好可愛呀,
佢著韓服比我睇真係令我好開心!!!

你的吻是給我的!!

你諗下比果個其實要封利是都係好痛苦,
仲要比啲唔識既人

佢真係天使黎

老公巴係咪身同感受......

終於搵到19號sma既ts live

今年無錢供養女友了

新年後就找多幾份工，女友就快cb

我學生 又豬到on99
我係豬黨 但係唔想豬

找pt，唔好放棄水泡豬

好懶
好多都冇dl
成日諗住遲d先睇 但又冇左件事

我攬實唔放

我都係學生但為左豬仔都返PT

值得鼓勵各位豬黨都要努力供養豬仔

為左女朋友做狗

銀黨無人po相
唯有我po

我老婆銀河真世界第一

大年初二 今天繼續扮工

加油呀巴打

為左女友為左豬仔咁值得啦

為左女友 乜都值得

好彩番晏 早收

我韶情呀

去唔去追cb

講呢啲

銀仔真係好可愛

不過，典解d字係綠色嘅

仲問?走數嘅話你以後冇得見sh___

唔好問啦

新年流流

我發現我一隻碟都冇 申請唔到fan cafe
係我唔乖 遲啲就去買

買隻lol 百6蚊

銀飯新年流流比人蝦
而家d飯好難做

so sad.....

俾女朋友知道你就死

【GFTW繁體中字】170127 紅白藝能大賞幕後

出左中字

我就響美國個時已買好碟，係冇親專! 試過一次申請搞極都係鴨所以放棄用韓國仔同事嘅account去睇官咖，返左黎之後有時間再申請，要cb前升到做雞

所以cap巴快d買碟啦

今晚拜完年睇

大量碟墊緊枱腳

天下到凡間再嫁給我的天使

我有果句講果句，不過我唔會比保安

唔關你地事!

啱啱睇完 隣女神講加油都正過人

比唔識既人
我講緊個d親戚 比親既都係熟個d
老公巴有hard feeling既話sorry

瘋狂加油加油

咁有啲親戚的確小家

硬係覺得好核突個動作

諗起睇bigbang果日 我排緊隊係到唱blackpink啲歌 比啲女笑

隣仔係做得好得意

巴打入錯post

好撚悶呀😫

我都好悶

係間房成日 人仔利是 不了

扮工

咁打機lo

隱性BUDDY

攞完利是走lo，好過我今日0收入

煲片煲左十幾燈鐘，眼都殘埋

你無訓過?

睇黎你真殘左

人要訓教架咩

lol入面d相好差

LOL 160$？

咁不如比貴少少買簽專

紅白個stage無得頂

上星期係cd warehouse 見到 特登幫佢放番係面

憤怒b

咁貴唔好去搶
冇記錯淨轉都係110$一隻
親專加多三十就有

それでも君に恋をしてる

宜家仲邊有親專

新飯留名第一次改名

睇下呢到啲大神有冇淨

你要邊隻我真係有

搭單問有冇season greeting

我未買

以後叫你寵兒巴先

新年送禮自用一流 下次買多幾隻先

有錢有工既話

要問下領袖巴
或者信和都有

領袖好似有多隻

sog就無啦 簽專就有

優美體操豬

一口價$15000

踏出脫飯第一步

想要............想下咋咁

韓服豬

女神啊~~~~~~~~~~

不如去次cb

絕版呀
Sog仲要放送版 收返黎過千架
Sg16 全港冇幾個人有
不過而家覺得全部垃圾黎，唔係係我面前簽

上n個comment巴打share番台灣個show 1080i
好感激不盡

好靚呀 姿勢多麼的優美

崔乳豬絕版簽名有錢都買唔到
我仲逼佢寫埋我個名

早幾頁我post左翻譯，有興趣可以去睇
大約講女友已經錄好新歌

銀仔有新相都冇人post，銀黨脫晒飯

今日好多軍糧

呢張相可以ff長髮緊

唉

起程返香港

歡迎cb

長短line

無聊到搵舊圖睇，如何回到清泉post

有無懵佬飯去緊關口迎接懵佬

單手偷渡游緊返黎，另一隻手上緊連登

要拉banner

1001